袁國勇：相信病毒源頭應為內地，不是意大利

對於最近有研究表示新冠肺炎源頭於意大利，袁國勇認為有關研究所引用的資料證據不足，例如不能提供完整病毒基因圖譜，而根據資料新冠病毒的「祖先」源自中華菊頭蝠，多於中國境內發現，加上內地武漢最先爆發大規模疫情，因此他相信病毒源頭應為內地。

今次唔玩曲線，直線一野抽埋去

又贏

袁國勇：「病毒源自美國」之說自欺欺人 中國陋習才是病毒之源

聽日又話收返

袁生又撚狗

咁似樣D, 講番人話

小心俾人用國安法問候

袁國勇表示未驚過，香港Doctor-X

意大利有意大利粉 影埋肺炎都冇乜野

我收回

武漢肺炎

袁国勇好黃

拉9佢啦

實話實說

神人

袁國勇又講真話

成日跳嚟跳去

習才是病毒之源

真係好勇

袁國勇或已違反國安法